【晒你幾秒】TVB罪無可恕，每日任務 - 大航假期！(29 Jan)

新年透夠未呀？
就算全城關注肺炎
冇人理TVB戰線
我都會繼續開post

咁辛苦砌TVB廣告商名單
希望多啲人睇到

【永久抵制精選@初五】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

大航假期

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

呢間好難打

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

照打冇所謂

推

照洗版

死link重貼 -

無人推

done push

輕輕一推，勿以善小而不為！

明天補做

謝手足，btw上次洗完被佢Block左，照推

嚟人

P

push！

辛苦巴打
即刻補做

藍絲確認

多謝你

Push

push

牠們del 留言

咁就要特別關照一下

每個post 都有幾百嬲
但無鬧佢地的留言

block人添

好恐怖呀

up

大航以前日日HKTVMALL 賣廣告
好難攪